你在一個古老的時代中玩遊戲，並被告知要開發Sinnoh地區的第一個Pokédex，一個記錄Pokémon各種類型的百科全書。 “Pokémon傳奇拱門”是遊戲主線Pokémon粉絲一直在乞求|Jhaan Elker | 2021年2月26日|華盛頓郵報 
 像所有的百科全書一樣，它依賴於高質量的第一手資料來源的存在，包括新聞——而我的行業，在很大程度上，並不是很好，特別是在地方層面。 如果網絡看起來更像維基百科呢? 亞歷克斯·菲茨帕特里克，2021年1月15日 
 正如有鳥類識別的現場指南一樣，有大量的插圖百科全書和在線資源來幫助識別不同的品種和了解它們迷人的歷史。 在狗的陪伴下穿越大流行|Walter Nicklin | 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 他回憶說，他的母親在他小時候沒有很多錢，給他買了一套百科全書，他如飢似渴地讀著。 他正在為賠款奠定法律基礎|丹尼爾·馬洛伊| 2020年10月30日| 
 和其他現代百科全書一樣，納爾遜的書也由按字母順序排列的條目組成。 從百科全書到電話簿，字母排列如何佔領現代世界|朱迪思·弗蘭德斯| 2020年10月28日|時間 
 我在維基之花周圍忙碌了一段時間，然後為免費百科之花授粉。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 威爾士接下來嘗試了一個想法，這反映了他童年對世界書的熱愛:一個在線百科全書。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 我開玩笑說，當我還是個孩子的時候，我就開始在我媽媽買的百科全書上貼標籤。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 一邊在阿巴拉契亞山道上散步，一邊閱讀大英百科全書! 如果你有關於他們的好故事，就抽他們|Kevin Bleyer | 2014年6月6日|DAILY BEAST 
 在巴黎，基斯完成了他的最後一部作品《亡靈百科全書》，這是一部精彩的寓言式故事集。 丹尼洛·基斯，時尚歷史學家的惡名|安東尼·帕萊塔| 2013年6月19日|每日野獸 
 他不是一本百科全書，而是一本簡明的邏輯書。 福音牧師弗蘭克·g·艾倫自傳|弗蘭克·g·艾倫 
 那是在我們在百科全書中讀到尤利西斯故事中的獨眼巨人之後。 《深紅的世界》|達利斯·約翰·格蘭傑 
 百科全書中提到了所有這些人，但完全沒有提到克里姆森。 《深紅的世界》|達利斯·約翰·格蘭傑 
 《大英百科全書》上說，1866年阿根廷有1億隻羊，這是相當令人難以置信的。 阿根廷| W。 答:赫斯特 
 這個名單有很大的可能性為俱樂部學習，特別是如果有百科全書，所以必不可少的參考。 《女性俱樂部全書》|卡洛琳·弗蘭奇·本頓